我藍屍親戚話睇死班垃圾廢青中國制都會鳩搶

性命猶關，奶春袋都要
唔會，所以眾志d中國制口罩應該都係藍屍廢佬搶

會員 #32148 - 宋慧喬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (10)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .分化 放負
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .藍屍言論
9 .玩膠, 吹風捉鬼
10.分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月21日屯門公園再光復

同日元朗721兩週月反恐襲集會

Yellow Object 事件

「文宣」

意見及舉報：

自推下先

利申，無搶過

用中國製口罩對付中國製肺炎病毒, 有咩問題?